老老豆豆，一日未蝕讓一日都唔計啦

係咪先

yes

sh QQ 下年1000